CCL 180.57 -0.09%

3連跌 跌勢已成
業主們應當悔改

肺炎價

有D假..

龍巿調整

仆街了
跌咗0.09%咁多
頂唔住了
要跳樓了

跌喎？
升先係假 跌先係真

暴跌！淡友又贏

真? 條數做出作黎架, 點都唔跌過180既!?

嘩 講咁多先先跌0.09%
睇連登講左幾星期壞消息 ，又話大跌

終於跌，係時間買

未反映

記得上兩星期有條友話未反映到，過一兩星期ccl 會10% 10% 咁低

暴趺

0.09

蘋果日報事件未反映，唔計

等過多兩個星期啦
仲未跌咪再等多兩星期囉
無限loop

邊個咁弱智？有無source?

跌夠未呀
當淡友乞兒呀

未反映連登仔放盤移民情況，每人起碼兩個物業，未賣唔計

mola mola 樓要爆啦

%呀
係0.0009

正，跌0.09%，係時候撈底

唔得喇⋯好辛苦
呢3個星期都跌⋯好大壓力
就嚟頂唔順⋯
晚晚都失眠 每到星期五就好緊張就嚟暈
我真係支持唔住⋯

樓爆

最近都留意開樓價
好似真係平左少少
個CCL其實係點計?